買咗五罐克力架五罐梳打餅，新年駛唔駛包裝吓先送出去？

而家掙扎緊 唔知點好？

選送禮盒 ，一D都唔失禮

黑力架

力架一定係黑架喎

仲要買咗五罐

拆哂啲包裝
換落啲貴價貨既盒到
再包番靚佢
恭喜發財

最好係日本貴價貨啲盒
醒目既就應該一早淘定唔洗年尾先四圍搵